其實仲有冇人跳閘

跳閘係咪已經壽終正寢?

我

無跳呀
跟尾輕鬆好多

啱啊

搭巴士了

本身有跳 依加習慣左搭巴士已經唔會去搭黨鐵

請善用起底功能

仲有大撚把港豬仲用緊成人八達通搭黨鐵

屌你老豆一開始屌你老母已經錯撚晒，仲要屌你老母生撚左你個撚樣出黎真係屌你老豆屌隻狗好過屌你老母啦屌你老母

無坐好耐

直接罷搭仲好過跳閘

利申：
以前係100%搭地鐵，依家寧願會遲少少都揀搭巴士

冇坐好耐喇

係，因為已經慣左無黨鐵嘅生活

走啦屌你老母

仲跳緊
翻屋企先搭巴士

搭都唔撚搭啦 仲黨鐵？

本身就係用緊$2卡
係唔同地方都仲有見到少量跳欄杆出站
我個人都認為直接跳閘太過於張揚

老實講冇乜，連food panda都少返好多

日日跟尾

點解唔去香討u汪圍爐？

已經直接唔撚搭

傻鳩，呢到係比有智慧嘅人玩架，唔啱你啲智障架，返去媽媽西啦